徐英偉:畀我有得封，梗係繼續封啦

講到出口玩鳩市民去比自己上位

紅毛泥封屎眼就有佢份